项目 4：
第五章编程题 10：
利用 switch 语句编写一个程序，把用数字表示的成绩转化为字母表示的等级。
Enter numerical grade：84
Letter grade：B
使用下面的等级评定规则：A 为 90~100，B 为 80~89，C 为 70~79，D 为 60~69，F 为 0~59。如果成绩高于 100 或低于 0 显示出错信息。提示： 把成绩拆分成 2 个数字，然后使用 switch 语句判定十位上的数字。